人大左真係對打機有抗體，覺唔覺？

早幾日買左期待好耐既 王國之心3 中文版
點知玩左一陣，已經唔想玩落去
人大左真係冇細個咁鐘意打機

因為人大左 技術高左
玩返以前啲game 覺得太easy

覺得無左個種挑戰性 變得悶

人大左對打飛機愈黎愈無抗體

其中一個原因係冇friend一齊玩

你呢啲三分鐘熱度player 係咁好正常

其實係隻game垃圾

人大左對溝女愈來愈冇興趣就真

冇精神，以前放工可以打通頂，依家12點都唔想玩